香港抗爭者上左Time 時代雜誌封面

好型

呢個係女警？

個個掛住武漢都唔記得打仗

面對廢柴政府，抗疫都變成抗爭

推呢個

可以睇下篇報道
高汁

推

上次同瑞典細路女爭封面係邊本雜誌下？

環保少女太多醜聞

push

屌好想要

都係TIME 但人地係贏左2019年度風雲人物
依家係一期封面炸

時代雜誌每星期通常都有有兩個封面
冇咩好爭

Gphone都上撚過啦
WFC

幾型

港共依家政治凌駕市民健康一定要借呢件事打柒佢

奶共Time無乜嘢值得吹奏

全文:
Twitter:

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

型到

支持！

17年果期吹撚到中國贏了

點解個髮型咁似長毛

Push jor sin read

今日4點 董太裝 鳩鐵站

4點半先啱

有位入 connect 埋少數派屌政府，why not

Asia 版定國際版？

咪吹緊雞今日去9鐵囉

國際版

lm

Push

有on9

又黎道德綁架

rt like and commented

似係佢訓左好多年

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

P牌推唔郁

推推推

你老味成撚日打擊軍心
dum你去西九做roadblock

今日咪去鳩鐵站囉 記住full gear

上到封面即係有noise
算係好事 但場仗都仲係未完
遠水不夠救近火

612 721 831 101

其實點解唔係full gear

同支那打仗係長期戰嚟
沙士殺到唔保命點同佢打
加上支那港共隱瞞疫情好應該要煲大佢
要全世界知依班人唔止對內仆街

國際版非亞洲版
勁

睇完全文好感動

請善用起底功能

大佬wars新主線boss黎架

自己香港 自己救

即刻振奮士氣

睇到眼濕濕

唔識英文？

( Show Blocked User - 陳曉怡 )

其實美國戰線先係戰場
侵侵已經開口會放香港民主運動入貿易協議
依個係香港最有機會贏嘅機會嚟

武漢疫情令支爆嘅可能性遠遠高於香港抗爭，關注同利用係正常咖

濕曬

好感動

How dare you

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

Cool

唔使理分化撚
有少少常識都知上國際版有幾難
仲要過咗7個月

煲底見

個人唔健康點打仗

傻嘅，仲唔打蛇隨棍上，發大由呢次疫情見到特區政府係幾咁無能幾咁反智

Yes,要食住個勢上,唔好淨係掛住恥笑支那人割席

真

推爆Twitter

一日手足 一世手足

pish

咁又點 年度人物都唔敢比就收皮啦

是但啦
防疫緊要

睇完，TIME冇放棄我哋，我哋都唔可以放棄

Btw 衝衝子原來叫chargeboy

邊度有得買??小弟無知未買過

手足！

搞個集會講明不分黃藍

多謝外國勢力times 的支持

一定唔係真手足，咁包法認到面型/輪廓！好心個封面做得認真啲得唔得？

被狗認出，輕則被告，重則被自殺掉落街架！

手足

推！！！！

好撚型

屌
呢個真
要佢停個高鐵都on99咁

Yes 高汁

真 同埋利用呢單野俾淺藍知香港同中国政府有幾廢

手足好型

型

連登仔係咁on9
成日拎武漢肺炎打飛機
又唔做實事
而加出街 啲商場幾撚多人行幾撚多人消費

五大訴求缺一不可 變左做見到人出街消費就要阻止

亞人

做嘢喇

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

木乃伊咩 影到咁

抗

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

武漢呢場仗都好難打

你所謂打仗都係削弱共產黨管治能力
宜家爆單咁既野出黎 再吹多2下風向
得益嘅隨時係我哋

Fight for freedom
辛苦手足

Pudh

就算武漢我哋都要Focus on政府幾咁廢
大陸死幾多人理得佢哋呀

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是一個大好理由，手足到高鐵示威遊行/集會，怒插政府隱瞞又冷血，患者自出自入！